《在風中》一文如何運用步移法

大家知唔知《在風中》一文如何運用步移法， 唔該幫幫忙

屌你睇一次咪明囉，咁都要問

屌你老母 中二?

禾刀要,天日要交功課牙